DSE自修撚想問一問

今年報咗科想考好少少 （自修）
但我仲未收到準考證
有無自修生已經收到準考證
係我問題定咩

有無自修嘅朋友

大家有準考證未

3月5寄
你retake邊科

未有

未收到

唔該大家
大家記住要考好啲 唔好俾啲蝗蟲拎曬啲學位
光復香港 時代革命

拉

自修生未收到
諗緊係咪真係要去考評局度拎口罩